突發！試當真腎仔豪哥2019已經係藍

自己諗啦

嗰啲咩達哥 有冇係社交平台講到咁白先？
歡迎留言

幫你地諗埋啦
可能19年黃 21年藍呢

Btw Captv睇到依家 真係唔知點藍

唔理啦

批鬥左先再算

19年咁黃21年走去拍tvb mv
Btw人地係ig道左歉了，你地班傻鳩盲粉可以收皮了

點解冇藍屍屌戴祖儀搵黃youtuber拍mv
TVB快啲雪藏戴祖儀啦

贏咗啦 yeah

其他啲撚屌係社交平台 收收埋埋唔出聲
甚至直情係明奶 大大力奶

今次佢地就明開post 既
各位自己既ig有冇咁勇呀

你地ig冇post呢啲 係咪又唔夠黃呀

應該係你傻鳩盲反可以收皮

倒轉黎講都有

點樣盲反？拍tvb mv唔屌得？

咁你班盲反屌佢佢拍tvb Mv未得

又屈人藍 又人格謀殺咁 睇你班友都冇乜腦

係呀 可能佢特別藍所以去拍mv

表態又點
拍埋cctvb度就死罪啦

推 深藍

黃圈最大問題就係衰一次就冚家鏟
唔解決呢個問題好難繼續行落去

有冇諗過分黃藍本身就on9

深藍一推！

幾時由連登話人地黃就黃,藍就藍,邊度攞條界出嚟呀,條界連登定？

係

又贏

On9會跟風

出面嗰班話藍既入黎未

迫我單推

諗下都知咩人搞屎棍啦

推佢老母

推

澄清返佢哋係黃咪得囉
又借啲意郁鳩達哥
屌你

識屌一定鬥藍
不過成班淨係識批鬥自己人

大早兒成日上連登都係暗黃啦
明明單野就係大早兒拉攏豪哥一齊賺藍圈錢

諗起豪捐十萬支持手足既Ming 閪

冇人理

推一推

有冇諗過某啲兒登仔本身就on9

Push

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」．

好 等我食住麥記睇豪哥MV先

建議各位睇下孫文的野望先，明就明，唔明就講多都無為

屌連登仔話你黃就黃 藍就藍架啦

提出啲觀點就話你打手/盲撐
仲衰鳩過鄉討啲藍絲狗

試當真前無睇過佢ig 但睇過孫文的野望已經知佢係思想走得好前個啲

反而周圍批判人偽黃個啲有好多都係食下黃店就真係當自己抗爭緊

咪痴線啦
連登仔不嬲都做最多最黃
大戰時期幾撚多人開post吹雞

我愛豪哥哥

利申：盲撐毛

得連登仔係黃

我藍既先推一推

達哥14年都有講野
點解又要被批鬥？

做100件黃事冇人講 做1件藍事無限放大
不過豪哥今次真係衰自己戇鳩 幫唔落
希望佢今次醒定啲 做後生仔市場黃藍好重要

黃納粹嘅心理其實唔難明，因為好清楚鬥唔過港共，國安法下我諗連講句光復香港都已經怕怕，同港共鬥成本太高代價太大受唔起，唯有批鬥啲冇公權力嘅人，有位就入，拎光環顯得自己黃，可以有種「做咗啲嘢」嘅感覺，即係贖罪劵

黃納粹比藍屍更可怕。極端藍都係鬥死啲唔藍嘅人，但極端黃屍精神病係去鬥死啲唔夠黃嘅人。

歡迎屈我係熱狗，多謝各位

D人盲撚左 唔敢入黎駁你

最尾嗰句真

成班香港人虛偽撚 嚴人寬己
自己都無po過呢啲唔好話自己黃

咁你咪用呢個topic啦屌
又係啲attention seeking topic
想點啫
屌又屌過
鬧又鬧過
人哋拍埋片講㗎啦都仲係要咁
做咩呀而家
淨係識佢個人無睇人channel呀？
試當真呀
畀埋條link你呀入去睇啦仆街

屌你老母真係谷鳩氣

最尾嗰句真
所以有一大部分香港人其實唔撚抵可憐

但佢拍mv係收藍圈錢
你係畀錢喎

so?

條友自己衝出黎柒

連登不嬲多5毛pr

So 乜鳩依家689 道歉左？政治潔癖到係都要批死自己人先安落？

周柏豪都係啦噉。

根本黃圈就冇得搞。

冇話唔得架，但唔會好似你咁偏執要置人於死地，個個po 都衝入黎屌

對唔住，怪錯咗你

你上面先舉周柏豪做例子仲好意思話冇得搞

以香港人性格的確係冇得搞。

道歉完全係多餘，而家唔俾人係藍絲？有無見過空姐牛肉飯出嚟道歉

你呢啲黃衛兵真係好撚煩，咁嘅時勢仲喺度鬥黃鬥黃，幾時有見過藍屍鬥藍？有冇見過藍屍可能食一餐黃店就俾其他藍屍批鬥？

利申：冇睇開，唔係fans，覺得啲片得一兩條好睇

標題黨

仲有達狗同Ming閪

啱架啦 入嚟幫手推

又黎人格謀殺

其實你引戰少陣係咪會死？

做撚到咁出面都係話藍 真係冇撚計
唔好因為佢去左拍乜9MV
就一野抹煞人哋以前所做嘅嘢啦
佢都有講返件事係點啦

你垃圾，唔肯努力咋，唔好拉埋我講

黃圈要聖人先入得

仲有大把人唔肯努力。

我深黃，可以食美心了

689都黃
8964都支持學生又捐錢

出認錯post

藍就唔會
心急成名柒左je
比人屌過當經驗，我完全接受佢道歉
係咁死chur好煩

利申：非fans偶爾睇下

無上過前線喎, 照當係藍絲

條友上去話之鋒你唔提

都話左 連登黃藝人要做聖人咁
完美無瑕
唔可以一點點藍事
食kfc m記 唔得
幫藍店賣廣告 唔得
反大陸拍戲拍劇 唔得
要完美無瑕

連登仔就係咁，自己買7-11 M記就得，試當真收藍圈錢就唔得 。

本身分深黃、黃、淺黃已經on9，食唔食美心憑你良知，隨你喜歡

佢上微博叫人登記做選民又唔見你提

一月尾已經話下一步會繼續再抹黑黃KOL 二月三號已經咁

呢個唔係淨係藍色同黃架
都話人哋撐熱血公民架

連衛兵：我唔知 睇唔到

連登長期有班五毛狗 (長期潛伏波台愚台財台)
上頭一有order就齊心做organized attack
黎黎去去都係果班打手自干五, 每期得1-2個批鬥目標,
務求從各個方向玩爛成件事 做臭連登(仔)個朵
由19年玩到今時今日 連狗都未撚bam撚哂佢地

你付出多過比美心賺果幾十蚊既，有咩問題？

依家唔係話幫tvb 拍係岩，但人地本身黃，依家再道埋歉，都仲要死chur 批鬥係想點先

他朝有一日就算光復咗，呢班毒瘤都會無處不在，批鬥成風，內鬥篤灰，某程度上同民主自由理念相違背

冇
鬥黃+衰一次就收皮先係on9
分藍黃本身唔on9

冇得咁Bam 啦，只可以靠其他人唔嫌煩都出下聲，唔好比佢地帶風向

天滅中共都藍

其實你做少陣熱狗係咪會死

果班撚樣要有人長期狙擊, 要以近乎BOT形式去洗佢地版
tag哂佢地出黎
令佢地無法形成輿論迴圈

以前覺得果D bot好煩
而家覺得應該要好多人手加入去對抗自干五大軍
偏偏少左好多有心人做對抗, 比班自干五橫行霸道

用達哥黎比真係on9
達哥早年成名一早係全港第一streamer
豪哥captv 金剛crew果時邊有依家試當真咁多人識
少人識更係暢所欲言點都得啦
到時試當真愈做愈大
就講今年69，我又唔信豪哥會照樣好似19年咁冇掣肘咁明顯去發聲
到時再拎達哥出黎比啦

之前已經有巴打預告：
指出 豪腎 系「城邦弟子」/ 熱狗
（今次「豪MV」事件有人見獵心喜唔出奇）

所以根本唔知邊瓣帶緊風

點解冇藍屍會屌邊個藝人唔簽署支持国安法嘅登報？

你都識講係微博講啦
睇個啲係咩人呀？香港人呀？

邊個批鬥 林慧韡

點批鬥法

可否分享你記低左既料

連屌上tvb宣傳黑警劇 都叫鬥黃
其實係唔係 已經唔洗再分黃藍
咁不如屌埋班追擊tvb廣告嘅手足係鬥黃
不如屌埋罷睇tvb係鬥黃
不如屌埋嗌死黑警個班鬥黃

上微博講咪仲勇，真係分分鍾畀人封殺。
同埋佢ig都有講。

Show blocked user

無所謂，你損失

公開話自己係黃真係吃力不討好
賺錢又話人血 少少事又要俾連衛兵批鬥
藍屍奶共嗰啲又唔去屌 批鬥自己人就最落力
成班垃圾日日上網mon住邊個唔夠黃
正經嘢好似tvb戰線 twitter文宣 每日得咁少人做
批鬥嗰陣就個個衝晒出嚟
真係傻鳩先做黃絲

師兄係咪搞錯左啲乜... 一路都唔係話緊佢藍
係屌緊班連登仔雙重標準
同埋豪哥冇骨氣喎...

我都係captv睇到而家 但豪哥幫tvb拍野係真係唔爭氣

同樣達哥14年都係手足 八五有罷工 mingjai都話自己淺黃 又捐錢 但就比連登仔屌到仆街

若果豪哥呢單野係19年 社運如火如荼嘅時候發生
仲唔比連登仔屌到反艇?
我凳達ming佢地唔抵咋 生不逢時

人地道歉話以後唔再做
都要煮死人？

咁佢之前啲相同story 仲係唔係到呀？

唯有做嘅就係block

然後發現有啲post全部都show blocked user

唔all in trump 就屈人愛登力，左翼國際線又要比你屌，度度都引戰，依家又屈人熱狗，做過勇武又點？依家搞破壞既都係唔會有人比面你，食屎啦你。

咁垃圾唔好侮辱愛爾蘭共和軍個名啦，你鳩毛都唔配呀

呢個真，如果第日佢地為錢自我審查既，再撐都冇意思

啱啊 你一定係其中一個

宜家考紀律部隊做秘密狗都叫黃絲，痴埋TVB同藍屍狗呢啲算得乜？

支持豪哥！順便支持埋TVB啲記者！

真

我冇追擊佢
只係唔好乜都話人鬥黃

得罪講句 佢今次賴野 即刻講話大意左
班死忠唔好亂屌人黃衛兵

會易平息好多

係真喎 試下叫佢喺試當真到好似captv咁串政府 講香港毒辣囉

利申 前captv fans

你就ON9 P牌仔黑警 屌你老母
想人地唔分黃藍 D朋友原諒你呀? 下世啦白痴仔

你咪又係屈，我守法冇做過勇武啊熱狗豪打手，定係你係mon po狗黎

自己痴埋啲藍屍樹求財，有痛腳就話人引戰

呢幾日有好多人走去拎隻哥達同Ming仔嚟講

我心諗班友連佢地衰乜都唔知

唔應該就咁BLOCK, 咁係逃避/無視

應該用某user script去mark低佢地
下次見親佢地就引返d言論出黎狙擊佢地
block左佢地 其他人唔會知
要長期狙擊佢地先得

同仲喺唔喺度有咩關係？，又係cctoy講嘅，唔可以因為佢而家做嘅柒事就否認佢之前嘅所作所為。

仲有大把

幫黑警洗白劇拍mv 係要屌
唔係黃既做錯野就唔屌得
不過道歉就唔洗再追擊

愈亂愈好

Block 鳩班鬥屎忽鬼啦！睇嚟都浪費時間

都唔知樓豬假膠定乜
根本搵達哥黎比=擺豪哥上枱
達哥個標準高到天花板
後補發聲、有罷工、拒接cctvb/ 支那job、上viu上林文龍個節目，一切都彌補唔到一個小柒
依家d人期待緊豪哥試當真 喺特別日子點樣發聲 發聲到咩程度 同以往比較係點
樓豬家下擺明撚狗豪哥啫

頭兩個point 唔敢否認呀？

黃衛兵真係好可怕。

乜撚野都批鬥抵制ｔｖｂ呢ｄ網絡任務咁簡單又唔撚做仲要每下都拎youtuber出來對比, 係人係鬼心照啦

你地系點分 周柏豪 同 陳柏宇

認同
但同TVB合作又真係太冇sense

睇咗咁多年佢哋，點會唔知佢哋立場！嗰班死五毛賤種鬥黃屎忽鬼，block鳩佢最直接。

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

慳啲啦你
不過都同情你被割蓆
然後而家喺度興風作浪報復社會
唔使入去坐已經好好

DLLM 可唔可以唔好成撚日提垃圾達

你自己講架咋，冇人屈你

做一次on9就變藍

我從來唔覺得佢藍，俾人放大嚟講啫

呢個唔係黃圈嘅問題
而係有心人想扮黃去批鬥死人姐
一有痛腳就要狙擊到全家落墳墓

將所有野變曬二次元對立
坐過黨鐵 食過m記 用過八達通都係藍
將界限set無限上限
就好容易建立一個罵戰post
直到永遠

邊樹有「左翼」國際線，我淨係見倒成堆左癌走撚哂佬就喺美國落井下石，口講兩黨共識但日撚日屌香港人唔識野，又乜柒低學歷/冇住過美國（進步主義？）。屌得有錯？

佢處理得冇問題
今次最有問題嘅係嗰班唔覺得tvb有問題
反而調返轉指責人鬥黃嘅傻西fans

咁啲相唔喺度咪即係割蓆囉
柒事？上埋電視屌人啦
豪哥有冇del相呀？

入左去坐嗰啲咪戇鳩囉，又畀人話鬼又話收錢，梗係跟下熱狗豪呢啲世界仔搵真銀架啦

你痴撚咗邊條線啊？

無啦啦屈鳩我係黑警，你有撚病？

我幾時有話唔分黃藍，我係話無需要刻意去分淺黃同深黃啊

你理解能力有問題或者隻屎眼有事就去睇醫生啦，失驚無神過黎屌鳩我係黑警都有，入青山啦屌你老母

睜大你隻西眼睇清楚先屌人啦懵撚

做國際線主要目的係要討好你呢d 玻璃心？咁你係想屌佢地做唔到野，定討好唔到你呀？

主因係大部分人唔獨立思考

收皮啦P牌仔 依家就係話你ON9 成個毅進仔咁款

屌

講真想了解吓你啲心路歴程
俾人割蓆割到癲撚咗
然後轉移陣地匿返喺個MON後面挑撥離間嗰種心態

條撚樣黑警黎架 之前響我個POST度不斷吹奏伸縮警棍有幾勁
叫D手足帶出街俾狗拉 BLOCK撚左佢把啦

樓主表示睇唔到唔清楚

唔使討好我架，正如我都有言論自由屌鳩佢地騎劫香港人個朵喺美國食香喝辣之嘛 除左調轉槍頭屌香港人，做左啲乜出黎？

批鬥啦！黃c 們

佢del咗相上電視屌人乜都好，都唔可以否認佢之前都係講得好白，學cctoy話齋，噉都唔可以否認佢之前嘅所作所為㗎。周柏豪del相上電視屌人就藍，試當真幫TVB極權為穩機器就接受道歉唔好鬥黃。喂大佬啊，唔好咁雙標啦

秒

我都想理解下你連啲狗屎垃圾都要幫手洗白既心態，阿豬阿狗痴埋班藍屍發財都要叫黃絲，乜咁廉價

屌你老母 你條撚樣衝出黎柒 冇證冇據無啦啦屈鳩我係黑警

又駁我唔到又唔敢認柒咗 理虧又要死撐 真係痴撚線

講下道理啦屌你，駁唔到就話「依家就係話你on9」，小學雞？定仲未戒奶？

問做左d 乜出黎，又想速食？人人唔同既長處就自然會有自己既位置架啦，又要唔抵得人地可以出國遊說，你連係連登遊說都做唔到呀。

講真呀，你心理質素咁差，不如返溫室住啦

你大獲啦，拎達哥黎講。快走樓主

點解咁多人做比較呢
因為好簡單 大家都係黃 當然黃嘅程度可能唔同
三個都做錯野 但係啲人剩係會睇表面
係WOW佢講咗好多野 咁就代表佢係聖人?
咁MING仔 達狗係唔係就唔係黃?佢地其實都係唔鍾意政府處事手法 但係因為做錯咗野然後一直俾人狙擊
仲要MING仔捐埋錢 道埋歉都照樣係咁 雨傘個陣都係同路人 我覺得佢係少數真係"中立"持平嘅人

不如咁講 有睇開杜汶澤都知點解佢轉黃
因為係突然間俾人屈做黃之後冇JOB俾佢做
冇咗啲負擔先轉做黃

應該再講白啲 大家都係同路人 唔洗計較咁多
試當真我剩係睇過一兩條片 覺得好悶所以冇睇 反而以前captv仲好笑
我想講係連登仔唔好咁雙重標準 自己鍾意睇個樣野就係咁護航 得罪少少野就無限放大同狙擊

你知唔知乜嘢叫為穩？
依家佢上去有講過一句半句話黄絲乜乜乜咩？

唔係雙標 係你選擇唔去明
一定要去鬥姐

你個講得好白既標準好似同大家有d 唔同

一隻手掌拍唔響
問題係點解呢樣野可以成到氣候
個有心人推一推就鼓動到成揪黃嘅打生打死
呢個先係問題所在
正正係因為人人對黃藍嘅定義都唔同先會出現呢個情況
其實呢個時勢大家都知做到嘅野好有限
其實應該放番多d 時間落自己睇下所謂嘅黃有幾黃
想支持可以支持但冇必要瞓晒成個人落去支持某一兩個人
其實班人次次都係嗰幾味我都唔知點解可以玩咁耐
搵d 野挑起事端
拉一派打一派
每次都中好駛好用
希望多d 人明呢套野嘅作用就係要你加入批鬥
一參與討論基本上就中左招

我就嘗試用兩個荒謬例子：

有D連登仔會原諒 代議士 既「錯誤政治判斷」
卻要求佢地系 議事廳「演抗爭戲」

有D連登仔唔期望 演員 有「出色既作品 / 演出」
卻要求佢地系 政治立場「正確表態」

（巴打屬於後者）

講到個個人都要好似聖人咁
冇任何錯先可以入到黃圈
黃圈一開頭就係講緊有相同理念嘅人
依家就係唔啱你心水就請佢出去

唔怕同你講埋，唔好鬥黃原則上我係認同嘅，但只怪達哥事件，Mingjai事件已經足以證明cctoy對黃嘅標準根本上好模糊，變相喺之後叫人唔好鬥黃就變得好雙重標準同自相矛盾。

又為穩又雙標，講野成個大陸仔咁，學好啲廣東話先啦

老實講 對比試當真 captv同孫文的野望出色好撚多喎
at least唔會叫條女喺鏡頭前扭下就當一條片啊嘛

(唔知巴打係咪呢個意思 驚會錯意)

而家指正你廣東話都唔得？惡到

係啊 我有 當係提點咁

唔抵得佢地可以「出國」遊說？好心啦，我睇唔過眼班左癌呃鳩人，去倒騎劫香港人個牌頭幫自己搵食渣，邊有講過要喺連登做遊說咁偉大，討論區唔畀留言？

成日學班左膠口講幫助基層，又要話人低學歷公屋仔冇得出國，你話人心理質素差不如問下自己人格有幾撚差啦

咁你覆我先啦

個po第一版就po 左人地ig 講過d 乜，到依家都未del，周柏豪叫人投票就叫好白，咁腎仔呢d 叫咩呀

I mean你完全無反駁過我嘅論點

我都唔係黎反駁你論點我撐豪哥既

關於「連衛兵批鬥」

根本冇辦法排除對家既反向操作
（反送中果期 李力持 拍果條「後生仔仇老」宣傳片都好多人中招）

唯有保持2秒免被帶風

你講得無錯啊，標準一樣嘅話，一係就周柏豪同腎仔兩個都係黃，一係就兩個都係藍，但一對比cctoy就會話周柏豪奶共，而試當真就唔好鬥黃

達有補鑊 但繼續比連登仔屌
豪哥一句sorry冇留意 連登仔:冇事冇事 原諒了
似乎真正批鬥嘅係盲撐豪哥班人
又話唔分唔鬥 咁你地就唔好屌達同ming啦
佢哋處理得係柒 但都係黃喎 佢哋都say sorry喎 點解唔可以一視同仁原諒呢又話要包容

你講嘢咁九唔塔八嘅

需要去enlarge 黃圈嘅容錯率
同時其實都應該唔好跟車太貼
不論係睇一件事定係支持某d 人
其實冇必要野野都撐到行一行

豪哥：
啲post全部都係我開嘅
越亂越好

一邊做極端盲粉屌晒咁多批評聲音，係唔係都話人黃衛兵連衛兵鬥黃
另一邊做極端盲反屌晒咁多支持聲音，話豪哥係藍係黑警
呢d伎倆仲未見慣咩

喂，唔洗咁自卑自認低學歷公屋仔wor公屋仔唔一定低學歷架，係你咋。出國遊說你有料就做得架啦，唔洗背景審查架。唔係話要你係連登做遊說呀，係話你連網上講野都冇說服力呀，講到夠白未

對住你呢d 運動低潮期就發悔氣出黎搗亂既洗撚比面你咩，我冇咁大愛呀，你唔配我用好人格對待

明明已經有共識tvb係幫極權維穩機器，明明已經有共識黑警永遠都係黃嘅敵人，試當真諗都冇諗過就即刻幫tvb關於警察嘅電視劇拍mv，事後畀人屌到反艇先心不甘情不願噉沙冧。噉如果噉嘅情況下都無問題嘅，噉點解周柏豪喺cctoy眼中唔可以係黃？

cctoy嘅標準永遠最準

藍屍要人
仆街無人

咁下次駛唔駛加個offtopic等你唔好炒車啊自己打錯字駁咀都算，仲屈我係黎反駁你
柒左未收嗲唔好覆我囉，係都要跌落地揦翻咋沙話我九唔「搭」八我唔想將來連登充斥住支那用語同錯別字先嘥時間提點下你咋

要夾硬要黃藍解釋既

係周柏豪淺黃>肯定藍
試當真肯定黃>可能變藍？

你真係覺得冇分別？

你小學畢業未，定你係肥絲大隻？咁鍾意捉字蝨

證明佢地黃又要拉第二個出嚟鬥黃，夠竟班fans想鬥定唔想鬥？

屌sorry，真係我錯，但你quote我jm9

玩啲labelling又傷我唔倒又唔會激倒我，你咪繼續自稱左翼進步主義者，一邊笑鳩侵粉低學歷公屋仔囉，我有樓有外國passport咪食花生睇大戲

家陣上黎連登屌鳩班垃圾國際戰線要你批准咩，有冇說服力都唔到你判斷啦

快啲繼續奶隻熱狗豪繼續奶班左膠啦

你地班柒頭屌走肥絲大隻自甘墮落我不嬲支持佢捉錯字黎提升大家既語言水平
仲有雙標呢？呢個唔係捉字蝨喇？都未聽過香港人會講雙標痴得多支那文化唔係錯，錯左未改囉，豪哥都識道歉啦學下人地好唔好？

屌冇嘢喇

柒左當然要屌
但表態到咁 但因為柒左就成班cctoy當藍
呢樣就唔得啦

咁你咪繼續捉字蝨囉，你呢啲無存在感要靠捉字蝨嚟刷存在感嘅可憐蟲又係悲哀啲嘅。

你未繼續用雙標呢d支那詞語囉

💯

對家都唔會批鬥帶早兒

你話維穩打錯。ok，我認，我係打錯，罰抄番十次，維穩維穩維穩維穩維穩維穩維穩維穩維穩維穩，但同支那用語有咩關係。至於雙標，明明兩個字可以表達到嘅意思係都要打四隻字嘥時間。一唔係你個講法就屈人用支那用語。

佢打份工姐 道完歉點會夠 一定要鬥死個channel 為止嘅
伍公子孫民之野望入面就係有一集專講緊依班失敗主義嘅人 搵自己嘅存在價值。。

打工打到神經失常 分化都搵個專業dd 嘅啦

好煩，日日鬥黃，成班pr

睇番我#167，個問題唔係佢哋本身係黃定係藍，而係cctoy對黃藍嘅標準根本就好模糊，而變相喺之後叫人唔好鬥黃就變得好雙重標準同自相矛盾，毫無說服力。

之前post乜都好
依家已經藍到仆街
仲拍埋mv

一邊話唔鬥黃 一邊攞達哥嚟比

仲有，如果肥絲仲在生一定屌撚死你，你啲錯字仲多撚過我，噉又打咁，明明係咪又打未，連肥絲成日捉嘅咗你都打錯，仲好意思話支持人，有口話人冇口話自己，五十步笑百步。

波台狗：我睇唔到

明明殘體可以寫少d筆劃，點解我地仲要咁嘥時間寫正體字呢
係支那先成日為左慳時間，先將呢d詞語夾硬變成兩隻字你簡短得黎唔撞音都算，而家同商標撞晒音啊
特登google埋，都係香港少用，出黎既結果好多都係殘體字
你咁想慳時間既你不如真係唔好再覆我啦，唔奢望你好似豪哥咁喇

加返個廢事你又炒多鑊

你又話支持肥絲，我想講，最諷刺係你連肥絲最常捉嘅咗字你都仲係打錯，有口話人就冇口話自己，永遠五十步笑百步

嘅咗呢啲字電腦打太煩以前電腦係根本冇呢隻字，想打都打唔到，所以以前高登都係用既左未d嚟頂住先，算係高登連登嘅約定俗成但係你咁講到我都盡量用返正字啦可能你啱啱上連登唔知啦
咁雙標呢啲支那縮短詞呢？我就真係唔會點用同埋未見過有香港人用，淨係呢一兩年喺連登見過

yep

達狗收皮算啦
死唔撚斷氣

屌哂達狗達粉全家

分黃藍on9 咁你食乜撚黃雨傘？ 一年時間就由人變做畜生 可憐

有啖好食 同大家講香港人加油

我支持佢捉錯字，但係既d左係高登連登嘅約定俗成，語言學上約定俗成多人用就唔算錯。呢樣我都有同肥絲反映過

64關香港人撚事？

你係中國人？

日期？屌人哋引戰狗前post定後post?

笑到我

一畀我講中你語氣即刻温和咗幾多，顯示咗你有幾咁虛偽。然後即刻搬一大堆藉口出嚟合理法自己打錯字嘅事實，跟住又話人啱啱上連登死唔認錯，但明明之前先屌完人唔肯認錯，再一次顯示出你有幾咁五十步笑百步。
嚴以律人就寬以待己。

講埋你話雙標係支那用語喇，其實商標咪又一樣係簡寫，全稱叫商業標籤，噉點解你會打商標呀，咪就係因為個意思兩個字概括得哂囉。

歷史上唔少民變領袖由打共同敵人變成同陣營內鬼打鬼，畀敵人坐收漁人之利，逐一擊破。 eg:太平天國
依啲故事歷來重重覆覆，敵人只會親為烏合之眾。

點知你新會員連呢d常識都唔識啫同埋呢d唔係合理化自己錯字，係連登既約定俗成啊，盲撚我係廢事你死牛一面頸，先就下你打返啲嘅咗咋就下你都叫認錯
同埋我就唔會好似你咁用埋d支那式縮短語黎慳時間

達哥14年都黃，我夠唔知佢宜家點藍啦

商標香港用左幾十年，約定俗成左。雙標係近年支那先興起，香港一直都冇人用，唔係約定俗成。而且廣東話同常用既商標同音，造成混亂同不便

你個人真係好撚搞笑，我自問已經睇咗連登好幾年，只係一直做cdrom，上年先申請account，都冇見過你口中所謂嘅連登約定，擺到明係你打錯字又見到我個P牌就是撚旦作個約定嚟噠我，總之千錯萬錯都係一定嘅問題，人哋指出自己嘅問題又係人哋錯仲咁大條道理，你噉撚樣再講落去都係冇意思，你只係會繼續柒落去

都係嗰句啦，明明可以用兩個字表達到唔明點解要用四隻字嚟講。同埋你係咪成日留意支那嘢，如果唔係又何以見得雙標係支那用語？定係唔啱你嘅講法就鳩屈係支那用語？

約定俗成=約定

Ok，我打錯。
Btw,諗咗咁耐先打得嗰六個字加一個符號加兩個連登emoji嚟回應

我之前見到d未見過既詞語就google下，見到支那(殘體)網站用得多過香港台灣(正體)網站好多好多，支那網仲有雙標既詳細解釋，反而正體字網頁就好少提到。再加上我從來未聽過有身邊老師同學同事講雙重標準做雙標，連登都係講雙重標準多過雙標，咁得未？

點似你既人生得連登咩

純粹想笑鳩你明明已經駁唔到但死都要求其揾啲嘢拗落去啫。

噉即係香港台灣正體網站都有用啦

約定俗成四隻字，梗係要方便d變成兩隻字啦

咁游學修呢

agger

啲連登仔一開始吹奏試當真係黃channel個陣
熱狗豪腎應該笑緊「你班黃絲咪屈埋我地都係黃」

咪話咗打錯囉，孤獨無存在感想撩交嗌又講多次，同埋你又再一次自打嘴巴，明明上面先話你人生唔係得連登，但宜家又秒回，你份人真係好撚搞笑

連登仔就係垃圾

你理撚得我幾時回全地球好似你咁得閒咩
睇你前文後理，你似乎真係覺得約定俗成=約定喎

係咪已經無人記得佢地整過呢條片

連登仔永遠批鬥自己人先係最撚勁 尤其是班連登毒撚眼紅人就屌得最撚興奮 一唔夠講就屈藍屈毛玩人格謀殺 屌佢又唔係比錢tvb 講真你唔撚講真係唔知佢同戴祖儀拍MV

噉麻煩你繼續回喇，睇住你不斷噉自打嘴巴，揾唔到嘢講就不斷咬住同一樣嘢嚟講又真係幾搞笑。

你話係就係咩想攞尾彩咋？

的而且確係呀，就係因為噉我先會覺得你好撚搞笑

係啊
台仔有用代表個詞語唔係支那整先既台仔仲有好多人講視頻呢啲支那詞語

唔係支那整先嘅噉咪得囉。

突發！TVB全線藝員1989年已經係黃！

有時真係唔怪得黃絲俾熱狗笑

你咁樣，叫班達狗ming仔打手點面對

其實因為藍絲on99
多數活係自己世界
豪哥？識閪咩

思路清晰

其實佢句野有咩問題

藍到發黃

藍轉黃就得，唔比條柒頭黃轉藍

怎麼才算黃絲手足?

1.你要在剛出生便表態係黃
2.你不能在只有黨鐵的情況下搭黨鐵，你要行半個小時搭巴士
3.作為學生的你不能以學生優惠半價搭黨鐵，你要花多1倍錢搭巴士
4.你不能食金拱門，即使你窮得只有24元。
5.你只能食黃店，即使你方圓2公里都只有藍
6.你不能說黃店要改善
7.你不能因為721才轉黃，要DAY 1 就係黃
8.你不能因為泛民有進步而去讚泛民，要繼續屌佢地10年前入中聯辦
9.你不能因為熱狗肯參加初選而表示支持，否則你係五毛/熱狗
10.你不能說錯任何1句說話，否則要比人鞭屍鞭一世
11.你的黃店不能有錢賺，要把所有收益捐比手足/星火
12.你的黃店必須貼滿文宣，無限loop榮光
12.你支援手足後不能接受傳媒訪問，否則你是做Show
13.你的黃店不能有名氣，有名氣就係人血饅頭
14.你不能安裝Wechat，即使是工作上需要
15.政府限制人流聚集，為表示反政府，有疫情都一定要出街
16.你必須上過前線

鬥黃撚睇唔到架

其實賺tvb 錢有咩問題
學呀澤話齋：我就係又要賺你錢，又要屌柒你
係黨媒手上拎完錢係用返係自己人手上，用敵人嘅糧補自己嘅血，邊個得益？
佢賺完錢拍完片，大家一齊唔撚睇，由得tvb 蝕咪得，大家識做啦
你話賺到奶撚晒，賺到做狗就話屌啫

呢個post一出

出面啲黃衛兵收晒皮

爽

btw

連登真係要認真面對下黃衛兵問題
尤其係時事台

成個brand搞彎晒

向試當真同豪哥IG

見到勁多黃衛兵

衝埋去用滑坡謬誤攻擊

見到都覺得shame

就算唔係藍都好
成日揾打手上連登係咩意思

遊學修2015年就拍十年，喺入面講香港獨立，然後被封殺

啲黃絲仲飲緊奶

俾啲信心好冇

最鐘意鬥咗自己人先

黃衛兵睇唔到呢啲post架

戴都係黃揾豪哥拍MV 係咪咁

叫佢好似Ming仔咁捐廿萬先啦

支持

佢地好鐘意將「黃圈」形象化，其實諗返轉頭都係因為上年大家太上頭，黃絲黃店黃圈黃衛兵變成某班人成日用黎分化既符號，佢就係要你參戰埋一份，就係愈亂愈好，幫口你就係豪粉達粉，小紅書式批鬥，等人討厭，不廢吹灰之力打散你地，當年佔旺都領教過

相比起對準政權
衛兵門更喜歡帶頭打自己人

最緊要亂 愈亂愈好呀

根本成班分黃藍為名 私怨為實
連自己係盲反hater都唔夠膽講 要借政治做煙幕去批鬥
好撚可悲

批鬥真爽！
有人護航可以批耐啲

pin

藍人都幾容易做
周不時乜都唔洗做就多幾個藝人自動變藍

真係好撚黃bo，明知自己仲咁撚黃點解仲要去接tvb job，咁日後係咪每個有啲知名度影響力既人去接tvb job做之後道個歉就算，條路自己揀仆街就唔好喊，係佢接job果下已經忘記咗2019年既自己啦😂，如果人人都係咁做既仲得了。又唔係冇觀眾課金比佢地都唔知仲要走去接tvb為咩

其實一間公司係咪唔可以做藍店生意

批鬥行先la

照批啦 愈亂愈好

道咗歉我覺得冇咩問題起碼證明咗唔係兩家茶禮

老豆老母一定係賤種新移民，潛在紅衛兵基因先生到呢d咁既人格出黎

係連登仔雙重標準到極點黑人憎過 佢去拍tvb

知你想屌人啦 你都係想屌人姐 你都係想填補你嘅反社會慾望姐 你都想人死姐 知㗎啦 收皮啦

而家為幫試當真開脫講埋去藍店都無問題
仲屌返你哋正常人鬥黃

咁點解達哥接完美世界廣告要俾連登仔批鬥

大把黃店撐黃撐到飯都無得食係無人講
黃衛兵最叻就係企係道德高地瘋狂批鬥人
批鬥人有幾多個真係罷晒黨鐵罷晒中国制用品？罷得晒咪有資格批評囉

不嬲睇最update嘅行為架啦
689夠登報8964啦
仲有以前8964撐學生班藝人呢
係咪又講以前 明就明咁

唔理啦。批鬥左先啦。唔好執輸。

咪又係轉軑，第一次見？

鬥黃

班純種黃絲日日鬥黃我一律ignore
等佢地自己圍爐圍飽佢

班垃圾連衛兵你估流架咩

拿 達哥從來冇話過自己係黃絲
佢係中立啫 唔好人格謀殺佢

講真，去到依家除非明奶奶到雪雪聲
即係美心呢啲仆街大集團之外
其他鬥黃嘅我一切唔理，只會按返個人意志去判斷

現實黃圈未到咁差，係連登風向撚最鐘意做黃衛兵，離開咗連登，班人咪又係死毒撚

收皮啦傻鳩

屌係老母又係到鬥黃

道理明明係咁簡單
成班人嘈到冇雷公咁遠

批評嘅人淨係會著眼喺一個錯位
跟住無限放大 狙擊 批鬥
要求黃絲 尤其面對公眾果班
要做到聖人咁

豪哥都係人 都會有做錯嘅時候
佢都岀聲道歉

批鬥果班仲想點 仲想繼續鬥黃？

369

連登仔真係跟風撚黎
幾條友拍派膠片爛好笑就比人吹奏到上天花板
走幫CCTVB拍MV柒左仲咁多人護航
你地以為佢拍MV之前冇諗過後果咩，就係覺得拍左都冇撚所謂呀
扮黃又好拍MV又好咪就係為錢，唔通為公義咩
都唔知有咩好拗，笑撚死

ok

你覺得模糊係因為你一次過睇一大班人既標準，個個有d唔同既時候就緊係模糊啦

其實都係想大家無論自己條線係邊，對自己人都唔好咁嚴苛，唔洗下下要人冇得翻身既

連衛兵好恐怖

咁達哥，Mingjai，謝安琪翻咗身未

由頭到尾都係你自己label 自己屈完我熱狗，mon po 狗，又安個左翼進步主義者名比我跟住又ff 自己有外國passport 有樓，你係咪幼稚到以為咁就威d

唔好諗住拉其他人落水啦，我依家係笑鳩你呢件垃圾咋，侵粉咪侵粉，唔覺有咩問題

話你冇說服力就係要人批准，出名出樣就可以點批評就得，人地就冇資格批鬥，十足d 小粉紅，廢中語氣

你即刻又犯左我講既錯依家我有批鬥佢地咩？

其實頭先段野唔係淨係想同你講

果然真係畀我估中，一提起佢哋cctoy就即刻突發性失憶噉話自己冇批鬥過。

其實頭先同呢段嘢都唔係淨係想同你講。

[幫你供樓] 屯門租屋有冇邊到好介紹

12K租建生村，好心就咪咁搶口串鳩人底層侵粉啦，斬撚左自己對四肢炒下美股都唔使咁撚折墮，比心機搵個兩個錢先啦 （喂，乜住私樓同揸外國passport要ff？）

自己拉其他野落水先又要詭辯，我留言有冇說服力，係咪要你隻熱狗豪粉絲批准啊柒頭？

班PR好煩，佢地得一個目的 全世界都係藍、扮黃

屌中共唔見咁落力

同熱狗有得fight

兒登：唔撚理啦 繼續鬥黃

達哥2014已經黃

咁你最update做過咩

唔係好斯文架咩忍唔住發火喇？

Btw 多謝推po

唔講咁多，即刻駁咀

似係你發火多啲喎，我呢啲「廢中侵粉」邊有咁易動火？係咪講中左？嘻嘻 愛登力唔夠錢使過黎美加搶啦，大把國際戰線支持你，聽聞好似話幾舊水樓下冇criminal record，唔使塞喺屯門租嘛。

其實不嬲所有標準都係cctoy定，仲可以搬嚟搬去，畀人講中就話連登你唔係一個人，又唔睇下之前踩達哥，踩Mingjai嘅post同comment有幾幾正皮

成日都有班垃圾 PR 狗想幫 達狗洗白

你班人個腦係咪得黃同藍？

依家唔係話佢藍啊
係幫TVB拍MV就抵屌

見到你呢d "有後路"，然後運動失敗左就上黎報復既好難唔燥你打呢段野真係完全將自己既缺點表露無遺

[最新風向]打死左膠都唔割

嘩，失敬失敬原來係左底

畀我講中你自己燥底又唔使話我發火既，要奶左膠奶熱狗就不如直接投共啦，生活應該好啲既

有後路都好過你啲一事無成，輸左就企喺後面幫人洗白，當買下贖罪劵咁低賤丫

根本就係, 我唔信佢受邀去拍MV會唔理對方係咩人, 邊間唱片去司,
純粹想試吓就去拍, 依家呢間嘢係CCTVB間星夢呀屌,
有無咁天真呀大佬

仲未講孫文的野望

而家連登仔話無所謂, 唔好鬥黃

唉呀......
唔知WOR真係......

唔理啦
批左先啦
唔係點姐?

我都冇其他野做到, 能力又差, 運動又唔係真係出過好多力
政治野又唔係真係咁叻

但批人果陣咁多人認同 回覆我

證明我係呢方面好有天份
點解唔做落去先?
唔係點呀? 咩都唔做呀? 唔通做D危險野咩
大佬, 而家國安法呀
屌下藍絲我都驚啦
好似熱狗咁屌黃絲咪仲好，安全又有成就感滿足感
屌柒你地先自己又安全D，係搞都搞你地先啦

咩呀? 批人既人係咁架啦
唔係點呀?

唔通唔出聲呀 ?! 唔通用腦呀? 會啞架

戴祖儀成為依件事嘅最大羸家
再一次證明死臭閪就算冇才華，都可以成名
感謝大家參加依一次社會實驗
愈亂愈好

連登仔：愈反愈紅

全世界得無名無姓嘅連登仔係真黃

好心連登仔獨立思考下人人把尺都唔同，因為一樣野就否定哂之前既事，好撚無謂，耶穌都做錯過野啦
BTW只要block左某幾個挑起事端既人，就會發覺黎黎去去都係果幾隻波台狗搞事

屈人藍就戇鳩嘅
但
有冇係社交平台講到咁白先
鬥黃？
達哥都有post story 啦
冇留底俾你track 到姐

利申 兩邊都冇睇

一向都係雙重標準
有好感嘅咪叫賺藍圈錢
冇好感咪偽黃食兩家茶禮

許賢個IG 個時日日Po 文宣

成班黃衛兵上試當真同豪哥IG攻擊

但冇人去IG攻擊帶祖兒

真係CLS

其實你地自己都有陣時會
買左藍營既野 食到藍既鋪頭
唔理平又好 買錯又好 啊媽買又好
有時根本避免唔到
同埋每個人都會犯錯
只係要將犯錯機會率減到最低
況且都道左歉啦

19黃
咁我21年去做狗了
都係打份工啫

拍埋孫文的野望串班傻閪黃絲都可以係藍

樓豬會為達哥出post平反嗎

欺善怕惡就梗啦, 唔通你期望佢地會對準政權咩

btw等睇用呢單野拍抽水片

佢地沉醉向批鬥自己人
唔會識咁諗

你睇下上面仲有幾隻用做狗滑坡謬誤去類比

仲以為自己好有道理

追post睇親都笑